有無人有睇JW演唱會

我覺得佢表現得好好 唱得好穩陣 份人又得意真性情
一齊討論下

我有睇，真心正

一開始聽佢講野..把聲都有D沙
但唱得真係好好

佢唱小故事，同佢一齊喊左出黎

佢live係估唔到咁穩！同埋佢d衫好靚唔知你地覺唔覺 不過我相信大家都認同既係，個舞台設計，尤其個cube，好撚正

唱到咁撚樣都話好聽同穩？
垃撚圾一個啦八婆

我都有睇呀
有幾個位都幾感動
btw最尾鄭中基果到真係正

好大製作 好癲

唱得好好

何雁詩挑戰Jw矛盾一生，盡顯雙方實力懸殊

妒忌心 孤單不要怕 果幕最好睇

估唔到開一場都咁dum本
同埋佢可以handle到唔同種類既歌
鐘意佢唱英文歌

真...真性情?

妒忌心個part 世界級

Live都CD水準

之後聽佢頒獎禮唱矛盾一生覺得佢好無實力
但而家又好似進步左好多，應該有落過苦功

垃圾雞婆 食屎啦

點解叫佢雞婆

有uglykwan真心正